扣起公安證

記得扣起公安證俾克警中聯辦睇,叫佢上司落香港救佢

邊撚度有公安證